2010酒吧行业变革新趋势：互动娱乐成为主流

        2010年注定是KTV、酒吧等行业变革的一年，随着智能互动e-Bar和e8的连续推出，互动游戏已经成为年轻一代新兴消费需求。       现在走进北京、上海的各大酒吧，总是可以看到有不少人围着一个卡座，走进一看，原来是一堆朋友轮番上阵PK。根据记者的走访调查，消费者普遍反应酒吧中可以玩游戏是一件很不错的事情，以前到酒吧仅仅只是喝酒消遣，现在还可以和朋友们一起玩游戏。多数酒吧经理说很看好互动游戏的市场前景，在带动客户兴趣的同时也有利于促进酒吧业绩增长。       不管怎么说，互动游戏作为一种新兴技术逐渐兴起，尽管现在还主要用于娱乐场所，但是相信不久的未来，互动技术将走进百姓生活。